男女有無純友誼

如題

有 女嘅生得樣衰 男嘅唔介意
反之亦然

如果男女都唔差呢

無
因為同性都無

Gay

點解你次次都可以秒回

有 點會冇

有!但只限於表面,做唔到好朋友!

負評完試下請野 唔好負完就走

純友誼波就有

點解

普通朋友有 好朋友冇！

唔會好易鍾意對方咩

點解先！

有 人越大越有

如果大學呢

所以當我出pool時，冇再聯絡一個好朋友！結果我EX都係唔信我！偷睇我手機！好失望！又唔敢話佢！結果都係分手！忠誠冇好下場！

死毒撚 一定係溝唔到女個班死毒撚先會咁諗
戇鳩仔

出黎做野會多點

讀書時比較難

我之前都係咁

死撚開啦屌你老母

普通朋友可能只會幾星期或幾個月傾一下計！或是一班朋友聚會！靚唔靚都可以做到朋友！
好朋友要交心傾心事！或多或少傾秘密！或多或少係對一個人信任同好感！但不代表果種好感係愛！若然有愛！就不是好朋友了！會做到情侶！或是對方有伴侶之下做了第三者！

我真的好忠誠好珍惜！但係一次次誤會！一次次的不諒解而分開！

然後我發覺再不能接受失去好朋友的感覺，我就不再有女仔好朋友了！

有
我諗大家都叫正常普通樣
由中學到依加 差唔多6-7年
都係咁好朋友 乜都傾到果隻
就算中間大家有過失戀 都無諗過一齊

兩者之間嘅好感點分

我原本都係咁 但自己開始變

係變到唔識分

咁你覺得自己變咗啲咩先
同點解會變

我認識一個！識打扮的！我就好柒！但我們好多野傾！但是我同佢在同一間房，飲醉了我都冇搞佢！

只能意會不能言傳！

唔知呀 自從無拍拖就好似將個種感覺轉移到佢到咁

好難捉摸呀

天生你太善良啦

因為不想破壞了一個未有愛的關係！
有愛的時候，好多野自自然然會來

個人意見！

普通朋友會有既
但好close既
我覺得唔多唔少都有啲鐘意先會咁fd
身邊太多例子
fd左好多年 其他人個個覺得呢pair人有野
但佢地一直話無可能
之後有一日就一齊左
都唔知見過幾多次係咁

我自己最fd既異性朋友 已經做左我女朋友 所以我更加信好難有純友誼

我都明白
我同佢試過去長洲玩 （有其他朋友）
大家果晚都有飲酒 又同佢訓同一張床
但就乜都無發生過
咁我唔知佢有無諗過啦 但至少我無囉
MK啲咁講 可能就係變咗親人咁看待掛

大家點睇日日有聯絡嗰啲

純粹普通fd會唔會日日聯絡

就算同床想同佢性交，都係性欲！
諗過扑一次野冇左個好朋友，就唔會想！

以前覺得有
而家覺得無

好朋友都不一定日日聯！

收皮啦毒撚 忍唔住醉撚住都要屌你兩句

咁自問
之前我失戀 佢氹我果時
我都有諗過 都有同佢講
如果當初同你一齊 或者就唔會咁多誤會 大家又了解大家
可能會仲幸福
我承認係7分攪笑3分認真
不過諗多兩諗 大家笑兩笑
就取消咗念頭
因為就係咁了解大家 先做到今日咁好既朋友

你收皮啦 講得全部女人都係xx個啲都係戇撚鳩
證明你太唔了解女人 未撚見過真正嘅好女人
真人真事只可以證明你唔好彩 遇正個堆臭閪
仲有成班好女仔你未遇到 所以你死去搞gay含撚互射兩次啦

我有時自己都會咁諗

男：型。型。中。柒。柒。柒
女：靚。中。中。中。柒。靚
有。有。有。有。有。冇

純友誼呀 好好朋友呀 關咩有冇錢事

咁抵你冇真心朋友啦 同埋用英文好型？

咁睇嚟你唔只冇真心朋友
你應該係冇女冇朋友嘅厭世毒撚

你自己慢慢繼續打飛機

有 佢好多人追 唔知點解對佢無乜感覺 朋友知己係最好

有兩個異性好朋友、但對另一個嘅友情開始變質
Btw好朋友先唔會咁易分開、所以都係好事嚟

你覺得有咪有

點會冇 我自問摺毒柒都有幾個女仔friend 成日一齊出街

利申：A0

點呀 莎士比亞
憨鳩仔見一個block一個

有啊
我依家都有
利申：gay

30歲前覺得冇，30歲後發現原來真係會有
簡單嚟講就係，當個男嘅唔想同對方進一步發展
但係又好想留住呢個人喺你生活圈裡面嘅情況

識咗差唔多廿年，期間都成日會碰面
佢幾靚，身材都幾好，同自己性格、喜好又幾夾
過去嘅日子，一係佢有男朋友；一係自己拍緊拖
又或者各自有另一半，所以從來冇諗過會同佢有可能
直到過咗30歲嘅某日，大家都單身，多咗時間見面
食飯、睇戲、以至分憂、解決對方日常瑣碎嘅問題
我病咗佢會無條件咁照顧我；佢有事我都唔計較咁去幫佢
有時都會錯覺覺得個關係就好似已經一齊咗咁
只係當中唔會有甜言蜜語、親密嘅身體接觸
隨住認識嘅日子越長，大家越清楚知道冇可能
或者，換個講法，呢個朋友已經變咗做家人一樣

同埋會諗，做friend做咗咁多年就話夾啫
萬一真係一齊咗，相處方式、心態又會唔同㗎啦
最後真係同過去嘅經歷一樣咁分手收場
好大機會連friend都冇得做㗎喎（特別係上過床）
與其係咁，都係算喇，而家咁樣大家高高興興咪幾好

有，不過要睇識左幾耐
利申有個中學識到依加

我覺冇
同佢中二識到依加
當中都鍾意過佢幾次，
不過都喺拒絕，
之後就鬧交，
好返又傾傾計，
大家都拍左幾次拖，
由其上一任女朋友，
同佢關係又近返，
到依加又同佢傾返計，
我自己成日會諗同佢一齊。
我同佢d經歷，我估重多過佢d男朋友

唉，其實咁多年嚟，我最鍾意嗰個都喺同一個人
可惜往往我每次喺你身邊，你都欣賞唔到我。
中學個陣俾大家傳話我同你一齊，其實我好開心